當一件事變到越嚟越黐線嘅時候 變返正常就會覺得驚訝

啱啱坐的士返屋企 錶係$101.5
個司機話$100就ok
佢停車過咗少少位又say sorry
走嗰陣仲要講埋拜拜 新年快樂
打咗個突嘅我又有啲欣慰

平時啲的士佬點都要收足錢
有時5毫至幾蚊找都唔找比你
唔屌鳩你講得唔清楚都算好采

btw多謝今日個的士司機

搭過咁多次的 都未遇過連登仔口中嘅Dc9 唔好以偏概全佢哋

試過有次聽司機講身世 靠自己揸的士捱出嚟 養大3嗰仔女 嗰嗰讀晒大學 問佢點解仲未退休 佢話揸的士見社會百態 同埋無的士無佢 揸到身體機能差先退休

你搭得少
近唔載 過海唔載 焗你行西隧
收多你五毛
上次兩手都拎住野先俾隻的士狗拒載 扮交更係度揀客屌佢老母

10個 都無1個係好
係荃灣過海 講明行西隧去香港大學附近 幾架都唔肯去

屌那星 到第4架 佢話不如你下一架
我話我4架喇呀哥 你係咪唔去呀?
我就錄緊音

跟住先死死地氣咁開車

唉而家都係坐UBER 坐的士真係比錢買難受

笑咗我搭得少 識我嘅都知我搭開紅色跑車

搭10次都有1次遇到好人既

講番d正常野balance 下個post

有一次飛的落車果陣漏左個耳機係車
落車閂左車門之後想聽歌 即時發覺

大聲叫司機停車 拍個車門 佢即時大腳踩油絕塵而去

我家姐男朋友個老豆揸的士揸到買到樓
雖然嗰陣樓價冇依家貴得咁誇張
但係都好勵志

呢個真係好仆街